季辛吉警告：美中貿易戰 可能引爆真實戰爭

美國前國務卿季辛吉（Henry Kissinger）今天警告，美國與中國的貿易戰若無法解決，兩國間有可能爆發武裝衝突。

法新社報導，季辛吉曾參與推動美中關係正常化。今天他在北京的彭博創新經濟論壇（Bloomberg New Economy Forum），作出上述嚴肅評論。

季辛吉在論壇上表示：「如果允許衝突不受限制發展下去，結果甚至可能會比歐洲以前的情況更糟。一次世界大戰爆發，肇因於一場相對輕微的危機…而今日的武器威力更大。」

北京先前已就美國海軍赴南海巡航抨擊華府，美國則批評中國大規模拘禁維吾爾人。此外，美國國會也支持香港反送中抗議。

季辛吉說：「中國是經濟大國，我們也是。所以我們勢必會在世界各地相互得罪。」

96歲的季辛吉並提到，美蘇冷戰期間，首要任務是制定計畫降低美蘇兩國的核子武力。但過去美中之間的衝突一直是「被動的」，現在還缺乏把北京當成「軍事強權」對待的架構。

季辛吉表示，若雙方持續把世界每項議題看作是彼此間的衝突，對人類來說可能很危險。

季辛吉也說，貿易協商只是兩國就香港局勢等衝突進行更實質談判的「替代品」。

被問及香港動盪有無可能點燃新冷戰，季辛吉則說，他希望這項「高度情緒化」議題會「透過協商解決」。

講得啱！腥港就係點燃ww3嘅火藥桶

搶香港搶美金有香港贏經濟 保西方香港得天下

幾時死呀
基辛格
欺世盜名

成大部分共官嘅資產都係美國，家屬護照又係拎美國嘅，真係敢開戰咩?

又黎多次八國聯軍
又割多次香港

依加真實戰爭？一粒制，完

美軍來了我帶路
芒post狗 黑警 見一隻殺一隻

香港再咁俾中共壓榨，我寧願開戰攬炒。

八國聯軍出師有名

解放被狗共打壓, 滅絕既民族

一個中出
一場戰爭

終極攬炒
講左十年終於可以見證支爆
仲係親手引爆

基辛格

係兩頂綠帽先岩
已知係兩頂

你估咁易咩

最好係香港打

季辛吉

以為邊個日本人

睇吓邊個出手先，美國出手就一打一，支那出手就ww3

96歲...

靜靜地贏，靜靜地，靜靜，靜......

肯定先同我講

又收左幾多共狗錢呀

八國聯軍用利益收買俄佬

美英法德俄日印以

美國之星高達vs神龍高達

SIR THIS WAY

打完之後香港就可以立國了

咪係
美國洗撚出兵
一句說話凍結共狗資產收你皮

美帝制裁哂咪

呢隻美國共匪，屌你老母

似v2打渣古咋喎

屌你戰場梗係係支那打好啦，係香港打班解放軍臨輸都一定屠殺香港人

解放軍唔會打冇把握的仗

最大把握咪核攬炒

WWIII

成功世界攪抄

快啲割
今次要係永久割讓

基辛格 做白臉 安撫中國

難講 權力會令人發瘋

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

收皮啦基辛格

梗係唔會啦,所有共狗啲仔女都喺外國,連習種隻狗聿戰書個女都喺香港!

快啲
sir this way

其實世界大戰 香港係咪可在獨善其身 唔會比戰火波及

香港只係經濟區 又唔係軍事重地
又有反共人士

呢條奶共廢老仲未死咩

無人知就係呢條猶太柒頭皮tum到Nixon同中國建交？
吹到可以和平演變共產黨
搞到而家用幾萬億美金養出成班戰狼

why not

權力背後都係利益啫
美國帶頭凍結
佢啲資產都走唔出中国啦

傻的嗎GAY新格

支那豬成副身家老婆仔女係哂美帝到
戰爭?

有權力緊要過金錢

係時侯諗下 中美打杖 香港人應該要做d咩

96歲廢老

未到最後一步（戰敗）都唔會走

快D打 快

甴近平： 侵侵 我送個香港比你 唔好打我喇

今天他在北京的🇨🇳🇨🇳🇨🇳彭博🇨🇳🇨🇳🇨🇳創新經濟論壇（🇨🇳🇨🇳🇨🇳Bloomberg🇨🇳🇨🇳🇨🇳 New Economy Forum），作出上述嚴肅評論。

今天他在北京的🇨🇳🇨🇳🇨🇳彭博🇨🇳🇨🇳🇨🇳創新經濟論壇（🇨🇳🇨🇳🇨🇳Bloomberg🇨🇳🇨🇳🇨🇳 New Economy Forum），作出上述嚴肅評論。

今天他在北京的🇨🇳🇨🇳🇨🇳彭博🇨🇳🇨🇳🇨🇳創新經濟論壇（🇨🇳🇨🇳🇨🇳Bloomberg🇨🇳🇨🇳🇨🇳 New Economy Forum），作出上述嚴肅評論。

今天他在北京的🇨🇳🇨🇳🇨🇳彭博🇨🇳🇨🇳🇨🇳創新經濟論壇（🇨🇳🇨🇳🇨🇳Bloomberg🇨🇳🇨🇳🇨🇳 New Economy Forum），作出上述嚴肅評論。

今天他在北京的🇨🇳🇨🇳🇨🇳彭博🇨🇳🇨🇳🇨🇳創新經濟論壇（🇨🇳🇨🇳🇨🇳Bloomberg🇨🇳🇨🇳🇨🇳 New Economy Forum），作出上述嚴肅評論。

美國國內主流意見一定唔容許爆發大規模戰爭，至於支共。。。撚敢打咩

好呀好呀
支持中國出兵

考慮對支政策既時候需要更集中一點

乜撚野季生吉
原來係基辛枱條廢佬
北京過左咁多年都仲未搵到個有地位少少既美國政客幫自己講野

唔好等啦 快！

睇撚死人 係 基辛格

一粒精子->ww3

係勁既就打咗真軍啦
使同你口交咩

使你講咩 個個都知

令我諗起Watchmen

1個陳同佳因為戴綠帽就引爆Ww3
聖經仲話ww3係因為搶資源而出現
而家中美就買唔買大豆開始升溫加埋送中準備引爆
呢個蝴蝶效應集哂天時地利人和 港共要係咁開火水救火

佢果個時代聯中制俄係冇錯,近年佢都開始轉態話家下要聯俄制中

季辛吉曾參與推動美中關係正常化

多謝曬你阿真係

割大啲，包埋廣東省，叫啲國內人遷離廣東省

快

解決方案：中國讓步

真係割左俾美國就自動自覺永久啦

支那邊敢...d黨員仔女同金錢係晒美國

香港人的驕傲

中國成個統治階層老婆仔女財產喺晒西方，點打。
基辛格老啦，早D退休啦

美國一個打曬歐洲加亞洲都仲得
佢眼中點會有軍事強國

唔好話打美國 打台灣都唔夠膽喇
人地台灣整緊輕航母無人機兩淒部隊
格離仲有美日台基地
未計上個月美國又賣左批軍火比台灣

我好撚想打仗呀屌

，，

有乜所需，一定唔會係美國本土打😂

支那下場應該似二戰日本

因綠帽引起三戰，史稱阿同佳事件

中共靠錢周圍r fd
真係打仗撚有盟友咩，北韓金仔囉

基辛格同尼克遜呢兩條仆街就喺當年為咗轉移美國國民有關水門事件視綫，承認支共政權嘅罪魁禍首！

屌佢老味！

OLIVER STONE 條片一啲都無講錯佢哋！

基辛格你含撚啦
你有份養大呢隻喺世界作惡嘅惡魔

一路都覺得要攬炒就炒到極致
一係ww3 一係支爆 如果唔係都幾難滅到中共

係就快

睇死甴曱平唔夠膽

美國鴿派都食古不化，老化石

1997年出世的香港人
當佢地Master 畢業果年，第三次世界大戰爆發

Sir this way! 我想揸戰機 我想參軍 為國效力
不過係美國

呢條咁ge垃圾
同嗰啲左膠一樣
停手𠰴，唔好呀，冷靜啲
一撚樣咁煩

快撚D打啦

蕭生燈過唔會有ww3

首先要有軍事衝突先
如果唔係 都只會得貿易+口水戰

基申格，奶共美前國務卿。猶太人。可以不理佢。

你地全部係 雜大大 角度去諗，或者政治局常委最高果七件去諗...

美帝如果真係要玩到打仗前最後果步，
直接宣佈，邊個高官肯投美賣共，可以保你綠卡 兼 美元資產不充公。否則連埋子女家屬踢你番china 兼爆你貪污黑材料。

莫講話中共班 市長、書記，我諗政治局委員都走左一大半...

大把人爭住上

推呀

想睇百國聯軍

陳同佳既一粒精子引爆第三次世界大戰

我諗而家起碼有20% 香港人，寧願打仗搏呢個結局。

快啦

基辛格一手養大中國呢隻惡魔

Sir,this way

現在還缺乏把北京當成「軍事強權」對待的架構。

美帝識做啦

大陸隻航母仲係燒石油，去唔去到彼岸都成問題。

基辛格就識

係就快啦，反正無錢無樓無女，根本無嘢可以輸

到時真係打，班狗轉軚快撚過你tim呀，個個爭住做間諜同帶路

係lo,我成日諗自己條命都係美國手究竟可以點樣開戰，真係想見識下

兩頂綠帽引爆第三次世界大戰
仲勁過希特拉

香港人即刻引美軍入關

有外星科技表示輕鬆

係咩

條友嘅思維同D維園阿伯差唔多。。。

又燈 屌

ttthhhiiissss wwwaaayyyy

屌 冷戰時代夠話打蘇聯 講撚左半世紀都冇郁手
何況係國力低俄佬成截既支那

2019年啦
打實彈之前
應該會打網絡戰先
到時應該好好睇

核爆都要返工ge日子來臨了

就係呢條仆街出賣台灣

由陳同佳引發世界大戰

十四億支那蝗蟲會消耗盡地球資源，唔打唔得。

南韓?

呢生人可以見證第3次世界大戰 我隨時準備好

今天他在北京的彭博創新經濟論壇
北京論壇，完

到時港樓會升成點

美國退休老兵：我由2020等到2080，等左60年啦

柒婆好野

守住北泡算啦

以而家事件發生嘅引爆點
遠遠都未達到戰爭水平
除非中國明目張膽咁喺南海插手

5 萬蚊一呎

老而不
由太狗
出晒口技幫共產黨
五十年代底咁多猶太蘇共卧底係美國仆街
而家仲要繼續報仇？

美國每年軍費計過晒數同時開到東歐同中東兩條戰線

支那撚會打咩 咁多人質移民晒去外國
解放軍剩係識摺被 執垃圾 又無盟友

港豬表示打仗都照番工

老野正一老而不死

美國話投降嘅送綠卡，你會見到成隊解放軍唔見左

香港唔係叫基辛格咩
BTW 今時今日養到支那咁撚肥都係因為你咋

請訓練我

WW3 終於唔係德國，係 Chinazi

我淨係諗到：

1. 西方民主國家+台日韓圍攻

2. 俄佬食花生

3. 東亞+非洲佬太驚，唔會幫中國

支爆完

快 打輸割讓香港

如果真係打，其實7個國家打一個國家都叫WW3？

我數到出兵嘅最少有美國，日本，台灣，印度，南韓，越南，俄羅斯。

辛吉德？

北歐

北歐果班嘴歐就叻

中國會出兵去邊度？香港同台灣？

Sir, this way.

.軍費增加左幾多？

係啊，成班美國人

Sir, this way

派帽救國

下世Battlefield有香港戰場玩

係陳同佳粒精引爆

即係有(?)

陳同佳會因為觸發第三次世界大戰而永載史冊

廣東都ok ge

來吧

睇怕唔只

Sir this way!

佢去到北京你都知咩料

其實我都好支持你地
但係唔該唔好阻我揾食

美國激光炮都有喇點打

歷史不斷重演
中国共慘黨仍然係病夫

details?

想睇支那點樣俾人快速收皮
打啦

如果打仗香港仲有咩優勢 ?
點解仲要你

WW1 - 薩拉熱窩
WW2 - 但澤
WW3 - 香港

今次就直接亡國啦，試一次都知你唔留得

得香港得全世界

唔好玩啦 邊有得打 美國佬有外星科技

又唔見打isis係咁樣

東京離東南亞太遠
星加坡離北亞太遠

sir this way

咪傻啦，解放軍唔會打買把握嘅仗架

又唔會係火藥筒嘅
應該係點藥引嘅小火花
而文宣就係側邊嘅風扇
係度撥火

無端端又彈個頭出嚟，又準備接受支那邀請，去北京搵「顧問費」，又再收一筆大錢，幫支那去美國搭線停止貿易戰、關稅同人權法案。

基辛格：現代最強顧問費獵人

應該玩代理人戰爭

Sir this way

lm

同汕尾汕頭, 廈門嗰啲沿岸城市比 ?

傾傾傾 傾條撚
又唔係無試過傾

現家打嘅話，雙方一粒制，打完

未有導火線啫
有時歴史嘅野
真係快到你估唔到

亦都可能咩事都冇發生

香港願意成為美軍前線基地

如果想真正咁贏就唔會

想攬炒就會

係就快

蝴蝶效應越嚟越大

係咪又係啲乜"中國通"出黎7up

香港勇武全部加入美軍 視死如歸 來吧

呢條親共狗仲未死

支那軍廢到笑守到一日當贏

整隻去到中途島嘅航母，比美軍打沉嘅資格都冇

快撚啲快撚啲一人撳一個掣，整番個「球爆」先

有日本武士道精神嘅話一早贏九條街

So?

美國不嬲都係一有機會就追住世界第二黎打架啦
只不過咁岩果個係係中國,係一隻賴皮狗姐

二戰日本決心向美國開戰, 係美國禁運佔日本80%的原油供應以迫使日軍撤出中國大陸.

咁如果今次到支共向美國開戰, 我估會係美中貿戰玩到冇嘢玩, 美國就打香港金融牌去斷支共的外資流入, 要知支共FDI中香港佔70%, 咁冇外資=冇外匯=迫支共債務泡沬爆破, 咁同迫死支共政權冇分別.

支共冇能力打美國本土, 最易落手就係武統台灣, 打贏可以完成統一大業, 兼用民族主義加戰時管制去加強操控人民及搶佔民間財產, 仲可以賴帳唔還, 幾正

輸咗也冇乜損失, 戰死嘅都係屁民, 支共有核武同唔會有外國想管理照顧14億難民, 所以唔會有本土被長久佔領的風險, 一切失敗都係外國帝國主義亡我之心不死, 全國上下要團結在支共領道下進行艱苦奮鬥, 頂多行北泡鎖國模式, 支共高層一樣會生活靜好.

支那次次都得把口

全世界唔同大國做生意一年，大國一定玩完

香港個地勢真係好喎，中心位，所以我唔支持咩方舟，破釜沈舟就有，打仗之後回到基本步重新出發一樣係福地
btw,一定有人唔支持打仗又話我地都可能死哂有咩用，就係依啲咁自私唔好燒埋我個疊嘅思想所以先咁少勇武

我想打喎

咁又係佢地做戲比班賤民睇自己有幾多強硬

班人都chi sin, 聽到打仗咁開心都只有係香港人

一直等緊偉大既祖國亮劍

共產黨講唔贏人就用拳頭，是常識吧。

貿易戰贏唔到咪用軍隊，同樣道理。

後世史書
一頂綠帽引發第三次世界大戰

大陸夠閪膽打咩
打飛機就得

WW3

今次不是八國大使被義和團襲擊般簡單，而是實實在在世界要面對一個「極強法西斯赤納粹」掘起「威脅」整個自由世界！

等我重以為邊個季辛吉

想入美軍

基辛格係美國奶共始祖

基辛格出晒名係標準猷太人，兩邊走搵著數。

唔係戰爭
只係屠殺中國軍隊

點同， 香港守住珠江口

世界大戰香港有機會係同盟國陣營
不得了

解放軍番去摺被啦 演習都可以死10幾件

好易解決, 送二百萬張被就平息

收皮喇你，香港同台灣多得你唔少

唔該飛2架F22過黎炸警總 狗宿

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

東風41 射唔射得出？

期待

有冇軍事撚
分析下
若然中美真係打仗
我國勝算有幾高

香港人一定爭住做吳三桂

香港地理位置屈機
拎黎搵錢/發展一流

係的話香港應該好多人想加入美軍

地火明夷。躲不了

仲要冇天災
細個常識成日都講地理位置優越

打 往死裡打

所以美國隨時喉住依塊地
如果唔係點會咁上心

Oh say can you see, by the dawn's early light.

冷戰都未開打
依嫁先開始左年令就打

Sir This Way

快啦屌

再世chamberlain

各國新聞頭版：香港人在戰場仍努力搵路番工

撳晒啲美金出黎轉番去中銀
咁美國就會發生擠提
中銀又有錢

冚球炒

基辛格係瀨共狗，快撚啲去見你舊相好毛魔啦

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

香港restart

我每次見到呢d話會熱戰評論我就發自內心咁笑出黎

快撚d打啦屌你老母

我就係要呢啲

翻譯： 中共你諗清楚，打起上黎你地唔會夠打

今次割埋廣東省 方便日後立國

快d打

2019年仲玩熱戰?傻撚左啊

贏國又贏

我記得之前6月份左右，唔記得喺YouTube/連登睇，有個訪問時空旅人。
有人問香港會點？跟住佢好似話過:搞唔好嘅話，會引發第三次世界大戰。
有人睇過？

係基辛格呀！

支那連印度都驚
打美國？唔好玩啦

文明人當然唔會，但你問個傻嘅，佢有咩唔會做？

陳同佳用狗仔式中出了條mk妹，結果引致第三次世界大戰

Popo can't stop us with live rounds, given that we only equipped with medival combat gear.

Now imagine if we get the modern toys ...

基辛格收皮喇
支那撚夠膽開波咩

我都覺得條撚人早死早著。佢只係早出世好命埋左尼克信度，
佢起我眼中真係同老蕭同一種人，
只係佢人脈勁過老蕭好多

美軍來了我們帶路
This way Sir

認同 sad but true

話english會連任嗰個？
不過其實就算係唔係未來人
worse scenario都係戰爭
好多嘢都係一念之差

例如而家一戴一露+中國製造2025都收得皮
chairman xi喺想保住自己江山
定係成個腦都係諗住revenge都已經會整到兩條唔同嘅世界線

呢條政治吸血老鬼。食盡全世界各方茶禮!

我第一個參軍打支那

香港引發世界大戰

攬炒

唉打先算啦而家講有乜用拉

香港有速龍又有防暴
仲有光頭探長
駛撚驚美軍

唔係割咁簡單
今次打輸係列強瓜分
或者分裂 成立中聯邦國
支共瓦解

三戰熱戰點打法
無可能同你玩陸軍, 實玩轟炸
大家約好只出小型導彈??

我真係唔信佢地會想打仗

好撚驚

可以同斐迪南大公相提並論

基辛格 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>季辛吉
辣既吉邊個食?

愈諗愈興奮

其實蘇聯當年都好多核彈頭
佢地都唔敢打仗 反而想冷處理
佢都深知玩核彈，你逃去邊都會死
佢一日係地球人，一日都唔敢亂黎
寧願解左蘇聯都唔做狂人發動戰爭

曱總令千金好似都揸美國綠卡
咁撚大個人質係手 打起上黎
佢個女應該比美軍捉去做慰安婦

慰安婦？佢個樣同老豆一樣

狗也不屌